テキストコントロールではコントロール幅に収まりきらない文字列を視覚的に補助する機能を提供しています。

## 省略表示

setTextメソッドで割り当てられた文字列がコントロールの幅に収まりきらないときに、すべての文字が表示されていないことを示す省略文字を表示することができます。省略文字の表示有無や表示位置は、setEllipsisメソッドで設定することができます。setEllipsisメソッドをEllipsisMode.Noneに設定すると省略文字を表示しません。EllipsisMode.EllipsisEndに設定するとコントロールの右側に省略文字を表示します。EllipsisMode.EllipsisPathに設定するとコントロールの中央に省略文字を表示します。

省略文字は、既定値では３点リーダー（...）で表示されます。任意の文字に表示を変更する場合は、setEllipsisStringメソッドを使用します。

